墨香群俠傳,21號開服,有冇人玩?

好耐冇玩墨香,似係舊墨黎,有冇人玩

Hi gm 又出黎開服 課金有冇平

我唔係gm,但你使唔使咁撚快

新手Lm

LM
開服多人先玩

LMLM

Push

有無巴打開幫

lmlm

似係香港人開？

係舊墨嚟，睇個EXP Bar就知
冇咗泰坦果啲濕鳩嘢差好遠

好難估喎

張相好朦

推,今日有得入蘭州

lm

希望多人玩

今晚7點開放泡點 多唔多人

有冇人入左去,收8點半,未番到去

掛緊GAY訓教等聽日

還可以,D人係晒右上打大呆呆升LV= =

好似冇咩人玩咁 玩多幾日睇下點先

唔太多人 個服宣傳都冇乜 應該都係閃服黎
過返隔離新墨香算 起碼開左差唔多一年都仲多人

睇下今晚多唔多D人@@

琴晚就真係好少人 而家目測蘭州都有5,60人 有冇人一齊衝lv

依加多人

有冇幾多lv去邊到升lv教學

有無人開幫

99.8% 閃服

100% 岩岩上左陣有人易我

一定認錯親友 一分鐘後 佢後台刪返

香港服真係好撚柒

post已完

仲要開po果個都係托黎 次次港服佢都宣傳

刪啦垃圾親友服

玩私服預咗有親友
係咪有人有後台工具特突惡搞個服
GM會唔會蠢撚到易6億元寶比親友

咁佢個端都幾撚廢 仲值得玩？

agree, 個端的確唔算好
呢排無嘢做, 好撚悶玩下無妨

咁快有人課金?

查實就算多元寶 佢商城賣個D野 都唔係話好破壞平衡
怕就怕佢直接比d裝 個d出黎

GM工具

垃圾服又出黎呃錢

負上影片回頭是岸

想要exe檔可以搵我 大家開心

睇唔明 咩意思

咩嚟

想要刷元寶

刷元寶唔識啦 你叫Gm試下認錯你比6e你

無野 唔明就當無事發生得